問題唔係入面班手足點走，係點樣走得黎唔洗比狗咬

揾咩權貴咩人道組織黎都無用 佢地只會叫你投降
因為對佢地黎講 啲人無比狗殺曬佢地就收貨
所以都係靠自己啦 香港人 救人！

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮